NIO 集中區(11) - 分析師調高預測至$40

開定

繼續討論

睇黎大家無得bin我c鳥

NIO集中區1-9 自己search la
NIO集中區(9) - blue sky is coming

NIO集中區(10) - 2021年頭$30

美股諗唔到買咩就買NIO

美股中資垃圾破產股 蔚來

信我者得救

新入坑嘅朋友請善用追故模式爬文

集中區9-10有大部分關於期權討論

一律高追問題 我建議strong hold

New target price: 2021年底$70

Blue sky is coming

跟咗你大部分思維，全倉緊，但好驚坐唔穩，靠你多啲提供意見了

希望學GSX咁直沖$100

垃圾樓豬導9人買破產中資股

咁又唔好攞gsx比
攞fsly比算啦

對唔住大佬

估下ark有無入

留名高處未算高

又破頂
02:14am 26.92

請我食雙特辣

樓主手持幾多股NIO?

0

我全部nio都係sp黎
主力sp$30

原來係咁

樓主仲有冇其他股介紹？
25蚊賣咗 搵唔位入

今日成功狠狠咁刮左止賺撚同 靜靜地贏咪開post燈撚一巴

FSLY 盤後咁精彩?

87 買左30股玩下

25放 喊出黎

幾個月前14蚊 揸到而家 接近100% 會繼續揸住先

跟左樓豬買JKS

比亞迪市值407.516b
nio 32.4b

盤後27.55

今晚可能30

12蚊買
後悔無買多

JKS DQ 光伏能源集中區

我追左高

樓主 我用番你果句還番比你！
你半年後睇番ＮＩＯ而家個價都係好平！
高Ｊ唔怕遲！

半年梗係啦
我原本淨係睇年頭都$30

睇埋呢個禮拜點

越嚟越多人開始信蔚來JUMP TO HUNDRED

呢啲股升開應該有一兩日玩琴日重要大陽觸大成交完左呢浸應該又要妹番一排

$6

第多幾個月去買樓了

25$走左...等回

心理好唔平衡 成日都set左止賺價放 一訓醒見到又高左咁多

cls 訓個陣以為dh左
點知係無頂！

升完可以del app訓返一個月再睇

大盤跌緊架
不過nio同jks都升哂
搞到我都無為意原來大盤跌

依家入nio黎唔黎得切

樓主官方答案：
揸半年以上而家咩位入都係低位
-------------------------------------------
而家升左30% 佢萬一短期回番15%再橫盤唔郁一排
你個心頂唔頂得順定又即刻止蝕先

新手
23蚊放見賺咗差唔多50% 盤前就走咗 今朝起身再睇 26個幾
Dum春 見佢升咁勁有d怕

Ok wo
有哂我啲思維係入面

唔緊要啦
俗語有云：有賺就得 錢係賺唔哂嘅

由你講特別有說服力！

你今日太興奮啦

盤後又拉4%有半年前tsla風範

原本諗住琴升到$25.x
今日升到$28.x

宜家... 唔知啦

大家注意下回調風險啦
不過跌20-30%就唔好諗咁多啦

佢今年升幅已經高過tesla

CLSS

花旗評級33 jpm40 好驚直升

Short左$28call
唔好升咁多
唔想止賺

早左落車...
再俾花旗講一講 今日會唔會直上30? 未上番車呀

但股票市值呢

好似睇住樓主由nio集中區4開始講起

上個月班傻鳩叫我hold到100先放
可能好快達成

兩年後先40
回調到24再入過
利伸26.5 走左

樓主原來唔坐貨

仲有咩股好入

佢破產 我發達 WIN WIN 雙贏

樓主當初點發掘nio?
Nio有啲咩令你堅持信念到而家？
睇完李斌訪問？or其他因素？

連開十幾個po
當中有唔少巴打質疑
樓主都好有耐性解答
堅守信念重要係連登開
份毅力少啲都唔得

雖然唔知nio將來會唔會jump to hundred
或者好衰咁講可能會lose all
但堅持到今日樓主值得respect

你仲撚垃圾

注意到佢果陣係因為佢爆升
跟住突然發現原來係電動車
Tesla買唔落手 所以果陣諗緊要唔要買呢隻

信念呀分析呀果啲可以爬下1-10
得行煲下佢
自問宜家所有同即將會發生嘅野我都有提及
差在大家等唔等到
但如果話一日升幾多 一個禮拜升幾多呢啲我都預唔到
不過我嘅諗法大致都講哂
所以建議煲下
物超所值

Btw 出年1月就知nio有無能力jump to hundred

+緊600%你幾多

垃圾破產股等退市

當初岩岩玩美股唔知買咩打開個連登咁岩睇到nio呢個post就入左100股個陣係14蚊揸到而家差唔多80%諗緊加唔加注好

呢轉回調實要加
下年已經上望100

尋晚攞住自己堆tsla, nio, 理想

完全唔知出面橫風橫雨

而家個價仲加追唔追好？

點解我手咁賤

樓主Model Answer
半年後睇而家咩位都係低位
__________________________

入貨前先問自己
1)買完即刻跌15%以上跌番落$24頂唔頂得順定又止蝕
2)跌完長期橫盤果時又望到其他自己有留意既股係咁爆升果時頂唔頂得順會唔會走人

點解咁講

可能直上30先有回調

係咪一定會回調
今朝盤前仲高j左

琴日成交接近100億

真我都係
望一望出面先知成堆跌

呢隻野唔可以用圖表黎分析

123 45

咩股都會回調嫁啦由期呢啲裂口高開大爆發既股你預佢實會跌番啲，只不過長遠黎市升多過跌就ok

準備今晚回返落$25

正牙正牙

諗緊轉唔轉倉Fastly 嗰邊駕崩咁款

實會跌不過可能再多幾棍之後先跌 好似JKS咁
申利27走左大部分 睇跌

我覺得會落75左右 不過會彈一彈先 所以買左小小短炒

你地果時點解會睇中佢？

果陣TESLA炒起 啲報導就開始拉埋NIO黎講 我睇到有編講佢地既關係
佢講到依兩間唔係競爭對手 係互惠互利 我覺得講得幾岩 佢地係一齊做大個新市場 TESLA已經起飛 7蚊果陣見700入股NIO就9衝

Nio盤前咁樣係咪已經算回調咗

估計開市落返23

molamola

落返23 即刻ALL IN
上次錯過左17 鑽石能量底all in 機會

好撚醒目 抵你賺

醒條毛咩 中間信念唔夠賺小好多

股票真係好撚刺激 留名睇今晚Nio咩表現

幾時大V呀

呢句啱 要信自己

set 尋日均價25.67走算

樓主開心啦 全世界陪你跌

跌多啲啦

你講中左我心聲

IMPOSSIBLE IS NIO, go go go!

又跌
曱甴樓豬

再咁無禮貌信唔信我block左你

睇好今日爆升10%

你比我屌一屌
Nio又升了

睇好月尾上50
今年上100

最後逃生門已關

今日唔係又升啊

升還升，盤前落一下25比我上返車得唔得

屌

升返

斬左

NIO快救成個倉睇你喇

抽返上去 痴撚線

你放左個put?

正股放哂？

我哋在30等你上啦

fsly同net

綠燈未呀dllm 垃撚圾

無正股
Put仲揸緊
我唔燈架

放埋佢啦

跌到onL79 好彩小注，跌返晒啲profit岀黎
Nio is the best

fsly好彩小注 80蚊入

盤前25.6又抽返上26.2

快D 抽返上去27啦, 屌!

盤前已倒升

綠燈

cls轉埋燈

下 點調完架喇？

即到

ok 收到
做俾你啊

我諗股災都跌唔到佢 放心ALL IN都得

點跌都唔會穿10蚊

成本價9蚊

唉屌

斬完即刻升反曬

你夠貨咩?

買得NIO就唔好玩短炒喇CHING

take profit

點估到凶狠到呢個地步

哇nio一隻救全倉

仆街 後悔27放左
唔通今晚有機30

27 reached

ho ball! next target $30

快救

50

7蚊

溝到19蚊 有啲把持唔住

50係唔係拆左股既價位

邊有咁易
起碼要幾年後

成班癲老 坐咁耐

16蚊先留意到 轉左幾次
次次後悔

我唔夠癲

利申25蚊貨 照坐

如果半年前有留意到就好
22蚊all in 上個星期震到想走

盤前震走左一半

成個watchlist都紅色
除左NIO 開市會唔會轉燈

7點神秘力量應該新高

27
strong hold ah

尋日23蚊比人呃左貨 搞到25追
同一日輸2蚊 依家唔會再比自己錯 hold到佢50

25升到30
再30跌落20

今日30

12蚊

nio 救全倉

支麻狗好波

樓主又要震了

妖股

活在球內儘是生命 集合能量彈力超勁

好彩尋晚入左少少nio

Nio救我

nio信徒集合，信念

支那妖股
Drop to 0

唔講咁多 樓豬好波

個倉已正數 開心

沽得？

答你沽得果個好明顯想你死

咁呢度真係strong hold 信念區？

我第一原則：
1.睇淡都不要做淡

你去返TESLA啲區睇兩個月前啲留言 將個名改做NIO就得

希望侵侵出下口術話制裁中概股 等佢跌一跌

I like this! Thx 樓主

自己又唔係專業
預期出出入入玩波幅
不如老老實實坐低賺長線
人無事先做到世界冠軍

你條友 你早排先叫生叫死

今日既我已經唔係上星期既我SH！

SH tgt

27.5應該係下個阻力位 黎緊3星期應該都慢慢磨

好唔好食左先

吓，感覺一下就穿27.5，根本預測唔到阻力位

曾經我當以為21.9一下就穿 結果都玩左兩星期

新高邊有阻力位 無蟹貨任佢夾

Nio 爆上完幾日通都直插....圖表係咁顯示

突破橫行再突破 橫行買唔切你就睇住人賺

已經突破左20%....橫極都係呢個位
仲要臨近大選...個市咁choppy
寧願賺小啲都唔坐貨

你都有道理 不過依隻真係明知佢升 坐都坐得安心

21.3開左張leap call 22年$22

fd 27.4 sh

想沽27

收皮了

3分鐘4%波動

睇到d咩

全倉得佢綠

呃完貨可以上未呀

沽壓好少，今日30

儲貨撚
完全唔明你地驚咩
睇好就坐定定，逢低先吸
洗咩晚晚開住個盤望

咁都要mon住幾時有得吸

你係儲貨撚就話姐

唔MON點入黎吹下水過下日神
要習慣下退休生活

信心唔夠放咗

Nio係咪想行tesla舊路先發展高端車再搶低價市場另外想問Nio係咪唯一一間有國策支持電車公司

會唔會今日就30 好撚癲

30既話 又要爆十幾%

28 28 28 28

今天目標32

仲上緊

不斷破頂先最戇鳩

痴撚線 NIO唔使訓架 咁扯得既

第一次升到驚
90度直線上...

28個半啲人又抛咗啲

上上上

27.5走左一半
又衰唔夠堅定

好快到

係咪已經唔識回架喇

求下你唔好

出外掛呀

頭先27蚊個時放左張call😭

終於穿一穿28.5

你講緊拆股之後去返27.5?

30放一放先

痴撚線唔係上30呀

Set左25.8加倉 回下啦

今日32

想問下有時啲大戶入/放幾萬股，對隻股票有啲咩大影響
新手求教

等拆股啦

你老尾 錯過左tsla老閪都唔放過蔚來

放左既唔洗唔開心
SH都唔洗太高興

永遠套完啲人就插
不斷loop 跟住又橫行

大家捕下次補貨啦

放幾萬股代表佢已經賺夠 想俾其他人賺下
入幾萬股代表佢仲想賺
結論: 升

屌 唔睇喇 幸福的苦腦

代表會好快再配股

Lm

好想放哂佢了

今晚唔通真係想衝30
樓豬好似失蹤左

穿29

係喎 今晚好似真係唔見左佢

樓主係咪放左

又被老婆罰可能

26.7 走左...28.3追返

好快就30 諗緊放唔放

真係癲

諗緊29 好唔好放晒佢

睇來30不是夢

不了

我無放呀
我又走左去sp

樓主點睇？你原本預岀年先30

咁搞法月底30不是萬

同樓主$8睇到宜家
後悔減咗倉

我仲on9 24走左 27.6入番

千奇咪撚賣

升咪幾好
大家一齊賺

大家堅持月供我地唔係投資股票 係投資未來

難得終於唔洗我推post

信我者得救

睇下第一個comment
有賺到錢嘅大家幫手比個like我？

岩啊，我都覺得機會要捉緊，一齊SH

我陪老婆先啦
大家慢慢玩
到左$30再叫我

想問有無sc 番張$30😂

我有正股都唔敢sc la

其他股跌到仆街
呢度好高漲

個倉得返nio同zm係綠

垃圾股short佢老母

好多人心地唔好put

諗過ZM 但果時太貴 宜家又lockdown又有得升

同樓主一樣睇好 11.7均價 strong hold!

大市，NIO

大市，NIO

認真問
想知如果宜家short call 蔚來賺唔賺到錢

我用例子答你

23號 40蚊

前提係呢個係末日call
唔到價就變0.01

同 25 26 個兩條 BAR 好似 係咪聽日會回晒今日升幅之後橫行

8月25 26

有機會nio明天再升，我記得之前試過連升3日，你宜家short 有d危

25 26係因為配股因素先跌
如果李斌唔搞禁多小動作佢至少升多一兩日

有冇可能升到32啊
雖然唔係冇可能

遲下吹下刺激方案消息 大市gogo 又爆上

坐穩搖滾準備

轉左會去Nio執勁多錢

多謝Nio baba

我日日指撚住我買Tsla既frd黎笑

恭喜你 有排笑

加一 13蚊 嗰陣22徘徊嗰陣放咗好多...

唔覺會再點升得勁

但同樣唔覺得會點跌 我唔信佢無事無幹落去接人上車

升得好可怕

有出貨信號了

點睇

我都出貨了

有人貼倉囉
啲迷信撚係果幾句

個倉都點過好多次結果呢家係28蚊

笑還笑 有啲似派貨feel

走了

多謝Nio baba

呢幾日多左好多花生友黎呢個POST

刀仔鋸大樹

大家仲係咪strong hold 緊 後悔前日20.5 無加倉

無力上既 幾時30

準備回落 賣盤多

走佬啦

咁既VOLUME派貨散戶派貨啊?

跌跌跌

快d插我入貨

等24.2 all in, 放三年

爆升平走爆升平走無限loop
等睇市值超tsla

短線來講風險好高了

兩日升左差唔多50%
回返5%感覺安心啲

set好單就熄app
nio講真，真係算揸得好舒服

你係option撚？
話曬大家同一條船
早日儲貨早日退休

屌你老味原來就黎30
可唔可以冷靜少少

正股喇近期先入 好彩食到呢波
有排17 18係咁妹已經想入
想止賺但都諗唔到買乜

咪就係
cls
升到亂曬龍
完全係之前7蚊個陣咁爆發

就係貪佢妹一排然後先爆，可以慢慢儲貨
所以揸呢隻晚晚都訓得安樂 而且依家跌市都咁硬淨根本無野好挑剔

TA之神你好

我8蚊聽一次
16蚊聽一次
20蚊聽一次
23蚊聽一次
今次28蚊

短線
中長線冇得輸

高手

不過我唔識呢D野
淨係識坐

Luke Lango 已睇到 60才...

拉升咁多，會唔會玩配股

未賺錢既股，唔配先奇，睇配比也野人/機構，未必負面的。

冇力了比ZM過左今日升幅

上次一日配完 即爆上

啲郵輪一配股跌到HIHI NIO配股個個撈底

26再加好冇

我覺得唔洗咁急

28 蚊加左如何不失霸氣

唔好係大升/大跌日子搞個倉 好易做錯decision
SH is ok

27.7入左

沽完立即升返 @27.5

27.66@200
大家入左幾多股?

50 淆底呀

遲d回就溝下貨啦

上緊去啦

點解仲可以升到咁顛

睇好 應該上到30

我都想知 有冇人解答下

岩岩升到28.2又回返27.8
真刺激

又入左貸
跌到25先走 震唔到我既

啱啱加入咗nio 行列 小注咗18 股

15
入完即跌

鬥長命

27.5沽係咪應該SH

大佬今日DH收市聽日點睇？

又入左幾多

係到問啲咁既問題
及早離場啦

認真就忍到等下 實會回

忍啦

痴能線，都無得淚比...
武肺無人坐油輪但就有私家車既都盡量揸唔坐巴屎啦！
Tesla拆股後即配股 涉資最多50億美元

拆後最高五舊，未計公佈分拆爆左上戈幾舊...醫家都就收復失地了
所以，NIO配股，只要用大投行，出名投資者揸要些少，配後十二個月內見一舊水！
未賭身家既，趁未見30都重叫夠水位，好痾煙哪！

有買趁手！

放埋一邊大覺訓，唔見4字唔沽！

聽日會試30關...

未算...有買趁手！

聽日已得！
聖誕鐘，買'N' 'I' '窿'
聖誕前見五十，只要一個條件：美國唔制裁！

闖30關！

今日27個底打好晒！

27邊好入啦！

瞓鳩晒呀...

25走左

琴晚加左倉位
strong hold 賭呢隻

逼緊巴士返工呀屌你老母
好撚慘

aapl tela 佔左一大半倉 仲未番到家鄉
好想轉nio

痴撚線 兩日升接近50%
仲要做好支持位

唔會咁樣講一講之後今晚穿掛

快...除時一隻救全家！

到工司未？我等埋港股開時睇半粒鐘就瞓了！

你預黎緊2-4星期都可能係咁

兩日成七、八億股由23抄上黎，有人食糊一d都唔奇，我倉底長線貨打風都唔走，短炒既注碼會穿27先走，等回落再玩！

長渣撚 諗住渣到起碼2023年

即日波幅係 25.78 - 29.23，捉得靚一日都執一乘，下一個重要支持位已經係23.7，27樓上入市既chings真係要park驚風散先頂得順！

今個禮拜放假反去做下功課先啦
長揸嘅信念唔係黎自佢股價升幅

You need to think why you started and what supports your beliefs

#MeToo...

Comes from 樓主

希望今晚衝30

仲有一注今晚再升就放埋
買Nio送首期

分析師話$40樓下放既都係傻仔

LK Coffee

希望有傻散高買低賣比返我

學生哥第一隻股票就係nio 成本價18.5，strong hold

今年仲升得多過Tsla!使唔使發掘吓小鵬

小鵬未係時候
依家入應該有排坐

但係小鵬歐洲有得賣

冇貨，等大棍先

1211今日大跌 nio應該都係高開低走

盤後nio升，tesla跌

高開高走

做乜追擊我

望就咁望 睇莊hold唔hold盤
盤後仲見有hold 盤
今日真係未知係咪回

睇下衝唔衝到30
上唔到應該落25磨

利申7月前入貨

邊有
有＄齊齊搵

去左公海行左轉
發覺原來大家乜都唔識
仲等我推左十個post

噚晚有一瞬間喺26.99-27.0x跌盪嗰陣加咗少少

港股車股係咁跌

要等李總出黎配股

個個持股數都咁多，而我得少量，無錢

贏錢都係贏
唔好咁計較，做人好辛苦的

NIO集中區(12) - NIO最基本你要知嘅野都係齊呢到

推爆左呢個post先

I mean 11

呢個真

今日30就滿足了

今晚牌都唔駛睇 跟 大你5百萬

Tesla 10月21岀Q3業績，如果超預期Nio都會繼續升

$28.5

盤前開始沖29

盤前升左2.28%

一樣

等佢回下先入啦

牛牛可以margin買入了

注意風險啊

你老婆近排好嗎？

話說你之前話$20請食飯
果陣nio先$7

你都唔黎
問左你幾次-.-
我地已經開左grp了

咦 原來11未完

今晚升多10%就完

加我？
知錯了

tg: mankitardog

想問下Q3業績係咪12月?

你有問咩？
我po1支持到post11

財務唔理啦
我預年尾50
出年100

我想知道最後加倉限期係幾時姐

我記得你好似係唔睇好nio?點解突然又咁樂觀

佢成日講反話架
你地無追開post所以唔知
呢到成日都有啲咁嘅人
幽默感夠/追開post先會明

Close左
小圈子中....

之前樓主好似有留tg,就係開咗group？

係呀
果陣同幾個人有個譚仔三哥之約

我一講完就開

枉我由7蚊同你上

係咪聽者有份

無
宜家係佢地請我食

諗緊27.5沽 止唔止蝕 定係sh等

今晚一開就30啦

牛牛唔係不嬲都可以margin 入😱
咁我之前點入呢...
個倉長期借緊margin 喎

上32

如果你全倉NIO,係沒有的，你有其他股票就得

癡撚線

想重倉

29想入

屌升到29
仲入唔入好

27.1入完諗緊入唔入多次

29.1入左 萬一跌返就擺返十年八年等佢升

你果時高j到咁

比我上車啊

今晚就32

32

29.27入左

上到32我又會諗sh。。。。好似唔識跌咁。。典型新手諗法

係咁升
癡撚線

FEEL到假升

第三日了，大家小心

GG

想搵位入啊

屌 跌到咁

睇嚟劇本照舊，第三日一支陰燭回調橫行

大把人幾蚊入

29上車

今晚32
揸緊信念

兩日就開始妹

跌到28再入

做淡

等收＄

收市就升架啦

29入左仲未放

寧願搏等多幾日會唔會回調 都唔想而家高j
得150股 想追都唔敢追

大V啦 驚系

諗住平手走 等v底d再買返降低成本

大? 邊度大

我28.9

琴晚就話呃完貨姐今晚冇力啦

差唔多啦 三日升咁多仲唔夠皮咩

大單走晒啦

屌 止蝕買契媽算

長揸啦 驚閪

有信念就唔怕

咩料 笑左

仲笑

長楂了

好多諗住短炒

應唔應該sh
依家好大沽壓

今晚發生乜事都唔需要理
下星期一開盤又爆升

好

諗清楚自己係諗住短炒定長炒
長炒既諗清楚自己當初入呢隻股既原因
令你想買既因素有無改變導致你想放

利申：跟賭身家巴學野

你睇下今晚
曾經跌到轉燈
而家呢刻咪又升返1.7%

長炒
今晚跌應該係沽壓黎
利申今日第一日買股票

好多大單賣出

第一次買緊加要調節好自己成本
更重要既係調整好自己心理
做多啲基本功夫 幫自己搵出答案究竟要留定要走
唔好信呢度任何一個人講野

我自己睇就大戶多資金
短炒賺完 執幾架都賺到笑 離場唔出奇
但都唔代表佢地唔睇好隻股
當然亦都可以代表佢地覺得已經升盡

支那野都好sh

黎次瑞幸2.0

覺得下星期會繼續升
止賺set左10%

呢波升幅已經浪頂
到Nio跌番+長橫
其他股(仲要自己睇好+有留意開既)日日升 有幾多個果時仲坐得穩
而家升咪個個講長揸

Tsla爆上果時個個都話跟arkk一齊揸到7000
aapl爆上130個個都話揸到比個孫
SQ Nvda Tsm爆果排都好多人話揸到1000
到隻股開始回/長期橫盤 有幾多個坐得定？
由其nio 支那股
遲啲一回就個個話支那股水完傻散入貨散場 支那股點長揸
然後日日望住faamg tsla smart數錢
你有冇信心果時仲坐得定先
如果對一隻股信心係源自佢升幅既話 多多錢都唔夠你輸

今日殺期權唔升唔跌

真推俾大家睇

收市入張call

唔穿28? 諗住佢回到26.4

鑽石底

同意岩岩28.5走哂

圓底已成

算唔算係大圓底

想call張nio
有冇推介

28.5上唔上車好

等乖離率高d 回左先入 25 以下全掃

呢度有張圖係NIO未來12月股價預估：
要留意既係：
The 16 analysts offering 12-month price forecasts for NIO Inc have a median target of 中位 135.47, with a high estimate of 最牛[蝗語] 269.54 and a low estimate of 44.12. The median estimate represents a +377.17% increase from the last price of 28.39.

無論有無貨...大家要諗諗點捕處哪！

無野好諗 出糧就月供

你年頭做，第一注已經6倍，搵條數學能計下總回報...

今日開始揸緊信念 月供坐佢老尾三至五年 而家電動車發展先岩岩起步 前途無可限量

你唔諗下基本面改變左
以你個思維
俾你返去年頭都唔夠膽入啦
同tsla一樣
都係老散係度炒
有升就乜乜柒柒
跌左就嗌哂救命
隻股年中跌過四成
又有邊個揸得住

連登次次啲股一爆升都講到實牙實齒點Strong Hold架啦
到真係妹 其他股爆升果時就屌到變地底泥

緊係老散屍思維啦，
你以為有基金經理響呢度土論咩？

我新黎呢個堆...
乜連登仔Strong Hold 即係揸到死，地老天謊咩！
世事會變，間野會變，行業會變！
嚴守止蝕，推高止賺，抄股唔識唔好落場，
慘過大海架！
嚴守紀律，有另外當抄股出現，換馬一d都唔出奇！
各高追短炒手足以前一天燭身底部作止蝕；
低位坐起既以裂口底部作止賺！
你比錢去學都係拱教架炸！
嚴守呢d守則，破頂不估頂...
坐蔚來車係窮能；
坐蔚來股就唔能同哪,
有發達機會架！！

佢跌戈時，你揸佢黎托咩....

師兄風趣幽默
Follow左你

低位坐起既以裂口底部作止賺！ <<<寫錯
係 >> 低位坐起既以裂口上升陽燭底部作止賺！
...係預計佢會回補裂口...
賺少個 gap up距離架！

多謝ching，我新手黎架炸！
總之大家有錢賺就好哪！

岩
有賺就得啦
止賺從來都不是錯

三哥

呢個大圓底上星期出現過好多次 最後都係向下/橫行

呢個情況short put 好過call
量縮 短炒報潮已過 橫行機會大

你自己話唔得行

前日就係比人一棍補裂口震走左
賺少10%

止賺又係唔知點掌握

28.5均價放晒
如果短期落返24蚊附近會重新入場

睇圖隻股爆升到16然後插返落最低10蚊
夠膽strong hold到宜家先講野
由低位升返280%
連登仔咪只係識低位放完出黎叫春
唔可以唔同意你

咁證明d錢咪唔係你賺
老散思維買股票
係憑實力輸錢

老散用老散「思維」買股票
所以高J低賣囉
學下中文啦Ching

我坐下坐下而家700%
想問師兄今年YTD幾多?

所以我地nio SHder日日笑鳩連登仔

破產中資垃圾股

沽空發大達
清倉保平安

買左short put 22
唔知回唔回到

Short put = sell put
買左short put呢個講法唔岩架

佢應該賺到豬頭

好事黎
呢到當年集中區1-3有買嘅 唔知有幾多人揸到宜家仲味放

我揸住樓主唔放

跟左你玩jks同nio 小本入jks

269同TESLA一樣市值嫁啦WOR

Dont gay...

Yes
小本jks好啦
始終比較risky

有冇想sp nio 到35-40

無
嫌太低
有$70我先會再sp
宜家開始入返正股

止賺，係指由14th Gap up前已有貨者。
市面上財演會教人用 爆上當日的燭身，見圖，即23.97止賺

就係14號前有貨

但如果用23.97止賺又會唔甘心輸左成條大棍

我用左15號均價做止賺

講呢d未比人話連登仔個個億萬富蠔囉
總之我E+美股得一隻！
總知係大家心裡有數得啦，
冷暖自己知！

得！
香港E+幾點？...晚上7點幾？
過多5-6個鐘啦！
打埋機生瞓就10個鐘啦！

總知識贏就得
股票要識：沽錯未買翻囉！
呢個心態要有

又瞓能晒...
我啱啱起身炸喎！

For your reference

呢個有用？

我準備$26-27呢個range加倉

再次懷念一下

如果唔回調直上30咁你追唔追上去

我其實諗住下個禮拜sp 10月尾$29/30
Or
Sp 11月尾$35-40

反正我都係諗住接貨揸正股

sp 21年40$

有時間睇下...HK基金早前已入

好似唔錯

我都想上車

上車隨時都上得
睇下你驚唔驚姐

Btw你係咪集中區10已經話想入但最後都無入到？
果陣我好似話建議20-20.5入

28.2 SH

早3個月望到樓主個Po
講到似層層咁
跟左幾百股
結果
多謝樓豬

幾和味 就算接貨都係當23蚊入

我由7蚊第一注買，加到而家，呢隻我望過百以上

我覺得可以
但
我諗清楚
都係唔揸正股了
有錢我都係入ditm call算了

點解你講就咁多like？
但我講就無人理

呢隻股2019年10蚊洗到去 1.x ，今年係因為 TSLA 電動車 concept 先炒起追落後 ，支那股小心為上

新手 想問下依加先入會唔會遲？
又大選又十月經典股災月(雖然唔見佢跌)
指教下好多股票都升左好耐 唔敢買

入一注先囉，攞返個參與感先

老老豆豆, 入返隻12月 現價PUT穩陣, 李總分分鐘又配價集資

利申 Strong hold 派, 買黎對沖

係
勁垃圾囉屌
支那破產股 又做假數 都唔知點解咁多傻仔沖入去

, Nio 升同 TSLA 升的確有小部分原因，最大原因係融資成功同地方政府射住，呢幾月銷售又上雙位數上升，否則投資銀行邊會預測到 33/40咁高。

唔夠一年升左10倍，現價入 ok （如果你目標係 aim 50%），但想再來多10倍就唔現實

我睇呢隻垃圾股會退市 擺到明呃緊人錢套現啦

我都係咁睇 全倉沽空

睇佢跌，但唔會沽空，肯定升多浸夾死D put

希望多啲人睇淡

模擬倉

全倉無誤

我 sp $22

繼續 留名

等幾多加倉好

睇黎唔調整繼續升

今晚美股又升

NIO加油

仆街日日咁升 根本加唔到倉..

上星期五無記錯喺27.9x_28.1x左右徘徊過
算唔算
未開市就上29

今晚上30

上29果晚落過26.5呃貨

落23

星期五上腦28.6買左 好彩今日29放番 睇黎有排妹先上到去

燈都轉埋

唔跌下點買得落手呀

退市啦垃圾

玩撚完 free fall

Are u ready

28位好似幾硬淨

每日插完再彈 傻仔都識玩😂

準備加倉 莊唔托 我抄底托

唔睇了
一星期後再睇下上33未

28入貨

重陽登高

27

沽佢老母

崩

點搞架

之前28.8高j買左15股玩下

重倉28.7

Sh?

唔知有無機會落一轉$27呢

28.6

快d止蝕呀

已止蝕
支那妖股

救我

好彩佢跌下 我個心都安樂啲
仲以為佢又爆升唔預埋我

直插熔斷架啦

小小調整就支那妖股

上面乜撚野28好硬

小注28.59

跌呀 快啲跌呀

落唔落到26

因乜事跌到咁

救命呀

唔使回調日日升咩

跌得少少

跌少少驚閪咩

今晚賭 KXIN +300%

我錯了

哇 咁癲嘅呢隻野

你咁樣得唔得架

開市走左3分1
其他SH到下一個升浪

再跌再撈

抖緊氣，比的耐心，最快可以兩得星期...
無貨好趁機買，下次會爆上35。

26再加

唔好燈

唔likey可以沽

121又爆升 睇黎蔚來都係跟住上 又無位加倉

1211

Sp左呢張
25.5接 如果接到嘅話

如果到期升到30依張sp會點

Expired

姐係變廢紙？

係

當你個本$3000
當宜家市價$27.630
你可以買108股

Assume 到期升到$30

你正股賺
(30-27.630)*108=255.96
8.532%

Sp賺
4.8*100=480
16%

到30蚊 張sp仲係4.8？

Sp = short put = sell put
At this moment 張put值$4.8
如果你sp佢
你就即刻收4.8*100

如果nio到左$30 咁張sp個價值會慢慢趨向0 (intrinsic value = 0, time value decays via time)

你係賣put
如果想平倉 你買反就得

咁張put越便 你平倉就越便 賺得就越多

sp係期權金先袋住
所以4.8x100袋咗先

好似明多左 咁sp咪無敵 跌既就接貨 升既就賺期權金

但係如果回到20蚊
帳面上輸多5.2 1股 (20-(30-4.8)= -5.2)
不過SH 怕咩 最多賣返張30蚊 call 幫補下

樓豬點睇長城汽車

美股有？

港股

唔玩港股

樓主點睇開心靈車？

KXIN

我幾like佢個名
夠開心
但唔知佢係做咩的
琴日先留意到

如果係好野 等你開貼

無啦 應該大跌
執左少少做飯錢

開左個苦主區

咁慘

今日又要爆升

SP 26 係都唔比我接貨
迫我賺期權金

好似上左吉利咁就

原來我IB 無揀到權期開戶, 依家開唔番,要資金證明
除左牛牛, 大家知唔知FT 有無? 同埋幾多錢手續費,唔該

Ee7好似幾型 唔要et7了

都唔知張圖邊到黎嘅

Ep9 啦！

係唔係準備量產？

有無人知個經濟刺激方案幾時有結果

臭閪茜唔撚會放啦！放即係幫侵拉票，攬炒啦

唔好啦 過左佢啦

唔好太寄望啦
等大市插啦

樓主仲睇唔睇好nio

又針 屌

GG了

升左排係要時間回調既, 等下啦

點會唔睇好

落唔落到番25-26
想入多啲貨 不過都想等大選完穩定啲先

我自己預測拜登當選

落25-26嘅理由應該係靠科技股拉低大盤

美股唔知呢排會點
不過我自己睇好唔會跌落$26了

等升返29鄉下

過多排退市

悶市

我張sp終於有用武之地

請指教，如果我已經重倉正股，有少少sp到期重有一日，又接近$30了，想佢賺期權金好定硬接好啲着數啲🙏🙏🙏

無所謂
你硬接正股 同 平倉張put其實賺蝕唔係差好多
因為你硬接完都可以即刻賣返正股出去
Eg 市價$28
你sp$30
咁你sp接 就$30，賣出去$28，蝕$2
你唔接平倉 咁張put應該都係~$2

你要考慮嘅應該係
expired 果日你應該
1.賣左果啲正股再sp多次
定
2.繼續揸住啲正股

恭喜樓主 唔使爆到上30 蝕晒

27 鑽石能量底

唔會蝕啦
最多賺少左

太感謝你一路以來對NIO支持同解說，心態暫時應該揸穩了，望靠NIo追回，咁多年來動物害我輸6位數

新手請勿玩動物

咁癲
果啲唔公平嘅trade真係唔好玩

長渣得，做好哂功課，知道佢地向住咩發展，就要有耐性。
見佢升就跟住去炒叫賭錢唔係投資

1股都唔會買，同Nkla 一樣
買plug 都唔掂呢2隻

樓主 我想請教下
咁要去到咩位先會接貨？
因為我認知sp係無主動權
同埋我都想要貨
但覺得個價太高
無知一問

你sp strike price $30
如果expiry date 收市nio < $30
咁你就有義務接貨

姐係到期低過30就一定要接貨？
唔洗繼續蝕？
我唔明點解個abc講蝕個個位係無止境
佢個無止境係講張put時間內既波幅？

其實sp唔會輸無限
Sp只會輸哂 唔會輸無限
Sc先會輸無限
不過輸無限都係理論黎
輸到一個位你都比證券商斬左倉

SP 唔會輸哂100%既

最多輸哂股價
輸淨權利金

True

斬左倉會點😆

無仇報

比人斬倉咪即係爆倉
我成日都爆倉

之前63蚊沽鳩AMD
好彩67即刻斬左

想問下咁可唔可以中途平倉止賺期權金🤣

可以

唔該哂樓主

呢隻股票個波幅細到短打獲利既機會都唔比你，要你眼琼琼咁坐住黎等...
如果保持形態，調整得好快...
最幾觀既可以星期五 or 下星期一再放煙花！

垃圾股向下放drop to 0

zero

你成日唱反調

今日終於崩了，Tesla爆升、NIO暴跌

tsla 邊度暴升

Set左26蚊加倉

27係鑽石能量底

樓主點睇睇hyln

今晚到

唔熟唔敢玩

又一隻妖股

Why係妖股

最高點成$50幾
宜家跌左成50%
咁都唔妖

Nio 7 14 11 果時都妖股

好可能會有一波跌幅
到時我會再入

TESLA ER陪佢一齊插水

Sp 左年尾 35蚊

Tesla 盤後呢一刻鐘係437。

20%倉tesla

加油
我累了...
可能休息下呢排唔上黎蒲了

被琴晚隔離嚇親？

jks賺到笑

暴跌了

Put 爆

逢高加沽

-20％

下星期宣佈退市

盤前-5％

All in 咗Nio 依家有咩做到

即刻打去銀行
借萬應錢 put爆佢

0.5%

均價幾錢

好心 有信心買左就坐下啦 ,更係低位入哂貨, 等一排爆升賺錢, 成日想買完就想爆升, 多多錢都唔夠你輸
利申 NIO $7 均價

19蚊 等緊再溝貨

27.7

轉場玩Tsla了 垃圾支那股日日低走

倒升 我是韮菜

又崩

等財報
有大戶出貨會比較容易入場, 否則無利空情況下好難大幅回調

財報有回會回調就溝貨啦
咁高位都買
好難明白你思考緊乜野

今日高價 下月低價

入場都要搵個好位, 咁嘅思路, 有錢俾你入都無咁嘅心理壓力頂住回調

27 鑽石能量底 !

靜啦

快啲落去比我加啦

28.33@300
有冇人苦主過我

29.24@200

諗住點部署?

唔係等緊回調上車既咩？
機會來了

睇嚟會穿27

穿左

坐下囉又唔趕
上次爆都等左幾個月

成個市搞乜

同你差唔多

我回歸了

收到左$27 noti

入左貨未

你唔係到 好靜

Short put左10張$40

上個月仲講緊17蚊係鑽石能量底
今日已經變左27蚊係鑽石能量底

幾時到期

lm

Nio想入少少
但覺得唔會70

無錢入

入啦
唔會輸
我對呢隻好有信心
都係建議sp入
宜家sp入通常計反strike price-premium
個位都係$25左右
我心目中個底係$26.5
不過抄底唔實際
佢真係再跌咁咪再買

樓豬 想開sp接 但點解佢跌個陣sp都一齊跌

樓主 $21.4 50股 想入貨 而家咩價買入好

唔明
你舉個例黎聽下

幾個月前十幾蚊走咗，係第二度輸到好甘先後悔，當初應該堅持揸呢隻

睇你心理個位去到邊啦
出年睇反都係低位

如果夠錢我建議sp入貨

短期內低位心目中係$26.5

風險都係trump and war

Umm 姐係nio跌嗰陣佢啲put都跟住一齊跌 想開sp但無從入手

唔識玩put同call 買開正股

哦
因為time value decays

Put 個價= time value + iv + intrinsic value

Time value每日都係跌架啦
咁iv = tendency to 跌

你見宜家nio其實都唔似點會再跌架啦
所以佢time value 同 iv都不斷decrease
咁如果你係睇緊價外put (e.g. $27或below)
咁intrinsic value都無架啦
淨係睇time value and iv

我成日改名架喎...
要參加先隔離唔知幾多日播
預我...

2021 年內會見

加唔到喔，我倉60% nio, 40% tsla

遲下再加大家
我del左username
下次我比大家

Btw tg淨係for到時party room
有咩大家都係係到傾/問啦

下次我再*

遲下再加大家
我del左username
下次我再比大家

Btw tg淨係for到時party room
果到唔傾計的
有咩大家都係係到傾/問啦

幾勁呀
圴價竟然$25
你幾時開始留意到nio

睇番個圖係樓梯級咁樣上，爆完一段就橫行再爆一段咁，而家又開始橫行

真心勁
啲人留comment圴價都係27 28
我圴價都30幾
可以買係$25都幾勁

呢個位入得過？

Sp入 計返個價都差不多$25到啦
我琴日先sp完

宜家唔敢入嘅都係等大選完架姐

點樣均價3x ath 先29.4

我都想知.....

可唔可以開巿推介下心水put
我發現得開巿好價啲

留名，如果真係$70，私人做筆友，可以嗎

大家就係想食呢啲，畀樓豬點醒咗，買Time value對面，真係好爽

我均價40

開張兩張 20/11 SP 28蚊
Premium 326*2
就算接貨都係24.74
呢個價我可以

過左28蚊都唔差
袋半部12 pro max

睇#792

睇#792
我sp左 $40
咁即係我要用$40接一股nio
咁我呢到已經有1000股$40 nio

勇

新手Mon咗成個星期post
琴晚27.3入咗少少正股，唔識玩options
希望齊齊賺錢

其實好難推介
有啲人淨係想賺時間值
有啲人淨係想賺時間值+iv
有啲人想賺埋升幅+時間值
有啲人想賺埋升幅+時間值+iv
...etc

目的唔同咁大家心水果張都會好唔同

我就sp40
Set好左價
賣到就賣
賣唔到可能再降下價咁
最重要係清楚張put個time value同埋intrinsic value

我唔寫信
Email可以嗎

圖-.-

正股均價21.8
想問下想大大力入幾十張 咩價位好?
最近浮下浮下咁

下個月翻家鄉先比

sor
我有追POST但係都係唔明咩SP果啲野
SP40咁點解要依家買唔等40果時先買

你家鄉$40？

感謝巴打咁詳細

幾十張
佢跌既話你有冇能力平倉/接貨呀

睇下你覺得到期果陣大約咩價位
我係佢爆升到$20果陣
我sp左2021年1月$30
我估呢堆都準備變廢紙
最驚佢一陣升過左$30
咁大過$30果啲錢都唔關我事了

所以我宜家較高左sp去$40

反而留意緊有傳産量黎緊可以提升到每月7000架，距離profit又近咗，尋晚27蚊已入

又問
大家請善用追故模式爬下文啦
我睇個底係26.5

不過我自己覺得宜家唔敢入場嘅人應該都係驚大選後中概股/美股大市大插

所以如果過唔到自己心理關口不如索性等大選後先啦
如果佢無事繼續升 咁最多咪賺少左
好過你宜家買左 到時佢插 你又心痛又蝕

無咩特別
短期利淡
因為成本又升左
研究唔成功嘅話又變左哂錢

利好only when it succeeds

問題佢架車都未量產 好似得幾架原型車 重要中國野

講真怕怕地 不過都睇好會過$30-35依個價

長hold就不了

利申 爆升個日27買左 29就放左 再睇定d先入貨

慢慢黎啦

唔緊要
有賺就得

Tesla降價我諗係Xpev Li驚啲
李斌都話好彩當初揀咗focus high end market

仲有長城吉列比亞迪嗰炸係廿萬level 殺到血肉模糊

五菱表示未驚過2-3萬1部夠膽殺落黎

我都係咁諗

樓主，就到26.5 加啦

Gogogo

不過估唔到今晚落咁多

今日個市咁奇怪嘅

我咁多watchlist都跌緊
但道指sp500都仲綠

掛咗三日終於加到倉

加倉日來到了

26.5？

26.92入左

拜登民調領先

睇好佢黎緊銷量uptrend
但係怕佢唔夠cash都仲要搞晶片R&D
不如用黎量產多d 搶返多d支那market share先

會唔會再配股

短期睇落到24.7左右

講得幾好
我都睇緊
大家一齊學下

also 強帖留名
期權Short Short地 - 財報要點玩?

蔚來$20之約

仲有100之約

nio $20之約

有料 師兄我跟你

已聚

不知不覺就坐左幾個月

門巴handsome嗎？

想入nio正股了

又高又靚仔

小妹見到佢都濕左

真係食咗

但係sp要準備錢係到 所以理論上唔係一樣成本？

呢幅圖就係assume左一樣成本嘅情況底下
你可以見到唔同情況之下 sp同正股分別嘅profits/loss

想問下sp期權到期後如果戶口唔夠錢接貨會點樣

如果跟到呢個預測就爽喇

幫你平倉lo

捱過呢個月先啦

咩網嚟

打nio target price就有 好多隻都可以咁使
叫CNN Money

咁做*

最多跌到24

入貨好時機

你入果陣單聲
等我地好做好心理準備

幾多入

樓豬正股諗住幾錢入

睇緣份

26.6X 入左1000股 慢慢建倉

數錢together

樓下反P巴撚唔likey可以沽

Nio帶你破燈
希望大家今次頂住

入左就修心養性
學下小西SH

無野阻止到我SH

等25

上星期5先開左張月尾26sp

今日就要接

味必嘅

你要留意多啲p巴動向

樓豬有冇信念圖 放幾張出黎睇下

得
你等等

根據上次p巴入場經驗
應該都係插到好癲
所以最好就long put張對沖下

26.5上左船

正股定sp?

正 慢慢坐

你肯坐做咩唔sp
正股無得對沖
Sp起碼有啲時間值頂一頂

SOR 手足

等佢跌多幾日
選前都唔入貨

老實講我睇唔明

Easy
坐下就破頂
今次一齊唔好放

唔sp張食下時間值？

你當我呢到有1000股$40嘅nio

仲係學緊野 上面有睇到sp大法 不過未敢實淺 買住正股 點知又高j

日日跌,你肯定有得食?

Relax la
呢到好多ching 食過幾次大棍

樓主00後嚟 清倉保平安

咁點解唔係買long call

同問

sp係咪一日未到期跌穿個價都唔洗理

你可以long call
但股價跌或者不變你就輸緊
你想坐都無得坐

Short put 就算股價跌 你都有機會唔洗輸
同埋你可以坐

等大選之後再睇啦
現階段去睇佢無咩意思
反正都係受大市波動升跌嘅

信樓主 SH NIO 到晚溝左貨

每日跌4%
過多一合月退市

27.7買入 應該點做好

隻垃圾就黎退市架啦
賣左佢保本算啦

你真係好鬼正

問得放唔放既
一律答退市
因為佢地連自己買乜都唔知

清倉後強勢回歸
成本價變咗26.5 同我殺上去

坐下啦
正股唔驚啦
一齊坐

原來係你入左

三叔買左MRK CALL

I know
你玩唔玩轉？

PUT SPOTIFY??唔敢啊
反而MRK CALL 就敢

Mrk 盤前財報呀
開左盤再買我覺得太risky la
今日入可能炒正股會好啲

Spotify抵put la
睇數據佢都唔make sense嘅
佢今日夠膽升嘅話 佢下禮拜實大跌

唔好再跌,一隻跌會有連鎖效應
唔想再蝕PROFIT

比d信念
40 40 40

均價30
已止蝕

好奇一問 其實唸左好耐 支牛或者其他broker果啲數據（成交量 籌碼分佈 資金流向 逐筆成交果啲訂單等等）既統計係咪只係計來自佢自己本身既客？ 定還是真係有一個standard既source係駁住個交易所計哂所有broker既訂單？

一句
NIO只買不賣

SH到70

跌幾多咪補幾多

樓主笑左成晚p巴 係咪想隻秋

你孖展炒？
唔係既話止乜鳩蝕？

燈

佢擺明sp
不過29.6入 輸下入下都可以30成本

11蚊果陣入過 15蚊放左
之後20再入返 今次打死都唔賣

我都sp左30
不過下年2月到期

1300股，均價11.8，等升到100

俾返D貨我,屌你

RKT:點解P巴你要咁對我